東京 輕井澤 草津 七天遊

一月頭去東京
第一天 築地 銀座
第二天 台場
第三天 富士山 蘆之湖
第四天 迪士尼
第五天 輕井澤 滑雪
第六天 草津 溫泉
第七天 番機場

想問下 富士山有咩活動？ 係咪得離遠睇？
輕井澤係咪冇咩好行？
草津溫泉係咪好多公眾 露天個種？
希望各位巴絲打比d意見

【重要】近既景點pack埋連日，盡量減少搬酒店。

輕井澤冬天得滑雪同outlet
舊銀座好多舖都唔開
草津好似得一個公眾露天風呂

姐係草津同輕井澤 係其中一個地方訓兩晚好d?

輕井澤留多晚

除左滑雪 仲有咩活動？

如果係想滑雪 浸溫泉
除左箱根仲有冇咩選擇？
因為箱根個到冇酒店好住
加上草津好似正d

推兩推

有冇都係去東京既巴打分享下行程

輕井澤都有溫泉
唔使特登去草津
係輕井澤嗰間酒店住一晚仲好

冬天既輕井澤除左滑雪真係無咩好做，舊輕井澤銀座通一帶又唔開，我唔建議留太長

收到 咁都係直去草津
除左草津 仲有冇邊到有滑雪溫泉一次過？

去迪士尼晒時間 除左買迪士尼野唔建議去不過東京都有迪士尼商品鋪

留多一日黎行好過 一個機動遊戲排成個鐘

我個行程都幾似你

日本人同事表示香港嗰個仲好 啲嘢夠新淨
佢話日本嗰邊俾人玩殘哂

利申 兩邊未去過 得個聽字

Day1 早機到 應該行陣買野之後夜晚倒數
Day2 河口湖
Day3 未plan
Day4 輕井澤9遊住一晚
Day5 草津溫泉住一晚
Day6 野猿公苑附近住一晚
Day7 翻東京
Day8 翻香港

我咁樣plan是咪好7
哂左一日搭翻東京

台場行outlet 有溫泉
可以search下 大江戶 既溫泉
勁多人 好有特色

我之前係去台場個溫泉 不過唔係溫泉酒店 未必有位你瞓

有無人浸過輕井澤個星野溫泉
唔鍾意多人 不考慮大江户

輕井澤住過Cypress Hotel，正到顛

唔反對去迪士尼，但建議去海個邊

你星期幾去？
我星期一去。希望少人d掛
如果真係多人 會買fast pass

有冇巴打可以分享下 富士山 蘆之湖既行程
我見好多人 都淨係講覽車

我記得得唔係星期六日去都好多人